如煙因給你遞過火

做咩

如火卻也沒熔掉我

100分
不來也不去好好聽

回望最初

當喪失是得著可不可

可痛若驪歌

咩歌

如「烟」「因」給你遞「火」
第一次聽到真係Mind Blowing

城城既弱

中文咁博大精深

未聽過

林夕係殘體夢我都

同意，我多舉兩個例
打=手+丁
切=七+刀

中文係博大精深
but殘體is not中文
烟係因為煙支那話個音似因

好有嗰種唏噓嘅感覺
我會聽埋juno首借火

就當最初 是碎步湖上可不可
不種下甚麼 摘來甚麼
像我沒來過 沒去過

呢首真係No.1

識貨 全部都係我叫春playlist到有

有冇得些牙多啲叫春歌

烟好似係異體字?

我聽咗咁耐而家先知

落花流水 心燒
天真有邪 浪費
eason同yoga d歌真係最愛
你有冇邊d鍾意嘅 一齊些牙下

兜圈

唔差在聽埋一支煙的時間